中共用武肺幫拜登勝選，你估拜登會點報答中共？

我估最少都將香港及台灣送俾大陸

陰謀論

以前就係，而家出哂面啦

拜登話要中共取消新疆集中營 對維吾爾族人好

支共對維吾爾族唔好咩？

拜登 : 廢事嘈...

叫阿仙奴去中國踢表演賽

送F22，福特號 俾支那解體研究

南海 + 台灣

中國高招
一個武漢肺炎搞到特朗普形勢大轉

順手搞埋香港
依家大把連登仔話下屆立法會射落海